午。【40元即炒兩餸飯】

得一個餸

2餸回鍋肉同魚香茄子

矮瓜真係索好多油的！

好油...

是的gaga

I am oil🐻

finish 吃真多

你不如話蔥同茄子加埋2餸

你是不是放棄了減肥？？？

又話減肥

下次食試下用鐵匙羹壓啲油出來
你就唔敢再食

弘午美

唔知點解麻麻地回鍋肉
感覺似開罐頭炒下就算

[black]不是[/black]

唔係 係腩片

是 很不錯

但味道很好

份量好少 食蕭生好過

邊度..seems好食..

天一地下四川店lu dor

天水圍冇蕭生

搵日試下都好..好似幾平..

唔食住囉 儲下錢遲d食蕭生

睇清價錢埋單時個大陸婆呃我熱飲加3蚊
我話餐牌冇寫佢先退返畀我